成日試鞋扮排隊畀錢 店員無嬲仲夾錢送畀佢

美國加州28歲男子泰里（Tyree）因為喜歡一雙Nike鞋幾乎每天到運動店，運動店員工眼看他無力支付購買，便夾錢送給他。

員工奧利娃（Fernando Oliva）指，泰里經常到店內，先周圍看然後要求試同一雙Nike鞋，「10至12次，定期入來說『我可否得到它？我可否試一試？』但他從不真的試鞋，這是有趣的地方」。奧利娃指，泰里每次都會排隊付錢，但就將鞋子留在收銀櫃位，無法付錢。

奧利娃和一班員工就決定籌錢將鞋送給泰里，待他再來時便讓他試鞋，泰里問他：「多少錢？」奧利娃回應：「160美元（1248港元），但不要擔心，試一試。」

當奧利娃坦言將鞋給泰里時，他以為對方說笑，顯得十分驚訝。除了Nike鞋外，一班員工亦送上一頂帽、連帽衞衣和運動褲。

美國廣播公司

聽日開始去試鞋

係香港試完唔買既，啲店員會西鳩你面

但他從不真的試鞋

呢到就算買試耐少少都西你面

香港係行入店見你香港人已經西

似係夾錢送溫神

咪係 點會唔買先西

我會

其實係請左佢做兼職，俾套制服佢

試過試左對鞋兩次
出過去再番黎 排隊俾錢果陣
聽到個員工話我試左好多次

我即刻望過去笑住問佢 你岩先講咩阿
佢唔敢正視我
直到我走都同佢講聲再見
當時好想令佢難堪

利申 平時好有禮貌 好憎呢啲爛鬼sales
而家多數買外國野 一係就搵熟人

算了
香港人幸唔到啦
太貪小便宜

美國一樣有假新聞

聽日開始香港成條波鞋街啲人都試鞋唔買

店員有discount應該平d 但唔知點解上到新聞

同上次日日去試玩遊戲機一樣

香港人同外國人分別
咁做又有效宣傳
香港人就見高拜見低踩

呃台灣人咪得囉

屌你老母諗起前2日行過collect point
試左2，3轉衫，企fitting 條女就閪哂口面咁
叫佢攞新又閪，問野又閪
我又唔係唔買野鳩試，咁試完唔岩心水就唔要架啦
又唔係冇禮貌，已經唔該前唔該後笑哂口咁
到底依家我係sales定你係sales
正臭閪

忍住左冇屌佢地，係我冇用

記得之前有單新聞都類似
話有個細路冇錢買遊戲機，日日去間鋪到試玩，
最後啲店員夾錢送咗部機俾佢

然後鞋錢係人工度扣返。

跟之前個bestbuy玩wii段新聞

如果我唔係真係想買對鞋，都唔敢去試
以前買衫都唔會試，一黎煩，二黎驚啲sales閪面，不過近排識咗個fd每次買衫都會試，如果我都咁岩睇中衫都會試埋，其實試下都冇咩呀，啲sales比我想像中好
不過去專櫃/稍為貴啲嘅牌子睇野，都好驚啲店員跟住我/睇完唔岩會閪我面

試野最緊要就係自信

因為d仆街sales會見高拜見低踩
最好 fitting room試完出埋黎照鏡

香港sale屎係咁撚垃圾
佢地仲會話你買幾百蚊野左試右試
班蝗蟲唔撚試就比幾千蚊生意佢，話香港人最垃圾

日日走黎試鞋，都運吉既

明天開始睇樓

地產狗會圍毆你

香港人試鞋係因為想試碼咋

陣間又有SALES出黎話香港人最垃圾

爽

依排減價我都去左買
旺角朗豪坊對面個間有個啡色長頭髮 空氣瀏海著stain smithb好撚閪 囉前囉後 家下你serve緊我 都唔望你好服務 但連普通做人禮貌都冇
反而同舖其他有d幾好人幾好禮貌

去香檳睇完後樓梯打飛機

pt做過服務業 香港有d客係真係好閪
但自問出去買野食野唔該前唔該後 總係有d staff你咩都冇做好有禮貌都要閪你 依d人就算自己做依行 出去要人serve都係閪客黎

係架, 香港有班sales仲會話鳩你閪客
阻住人做生意, 但係又唔諗下
我嚟得你度買嘢 就要試清楚架啦
幫客人手試嘢係唔係sales職責所在先?
係啊嗎, 而家唔係唔好態度 只係要求你provide 一啲service
如果咁都要黑個客面, 真係好過份
(以前做過下pt服務業有感而發)

其實係有好多客好閪 但亦都有好多正常客
如果個sales比上一個閪客玩完
下一個正常客受番個sales氣 真係講唔通
做得服務行業就預咗會有仆街
但都唔該比番啲正常服務比啲正常客
人地唔係欠咗你(班sales)

其實只要大家好禮貌既 大部分都唔會西面
有次去買外套 全個場都係蝗
幾個店員塊面西到
我都幾有禮貌問件衫有無加大 佢check完之後話無
我講左句sorry 突然佢唔再西面
仲笑笑口話邊堆衫會有加大

我諗好多都係唔鐘意蝗蟲嘈亂巴閉啫

香港人已經比支那壓榨到唔貪小便宜就生存唔到
樓價物價都比支那狗拉高
支那狗正仆街

極邪惡
隱世小店員工夾錢送波鞋

波鞋街班死tb sales 好撚串
上次試完發覺唔多岩話再睇睇先已經唔該前唔該後，
之後走個陣細細聲講句：屌 混吉架

marketing

Dahood ！ 閪皇！

死黑撚無錢咪撚搞9人啦